正進入毛主席紀念堂，有咩想同佢講？

好多老年的支那人覺得見倒佢條屍好激動，正On 9

同時 今晚個主任靠你啦

我無共狗官職喎

多謝佢殺咁多支那人， 喊住咁拍副棺木希望佢返

全條隊全部係支那人黎，泛民講乜民主中國真係收皮啦

希望樓主有命返嚟香港啦

同佢講無得入土為安

殺咁少支那人 無撚用架你

呢屍假架

無得落棺木個層，屌

法國拿破崙墓就有得近距離睇

我好安全，放心

連買花都咁多人
[black][/black]

咁多人人

毛兄，閣下死因係乜？點解唔公佈？

梅毒嘛，性病點公佈呀

湖南分裂份子既下場，死左都要用黎示眾警惕世人。

攞條屍來促進經濟

我覺得係膠黎

點解唔殺多d中蟈人

不安

好在未有愛滋病

佢後期成日搞幼齒，梅毒係五十年代玩人妻得黎